Austin 連儂牆

話說柯士甸站F出口喺條隧道，連接中港城
有無諗過發展吓嗰度

連住element 嗰條
唔記得咩出口了